陳雲：只有evil的人民，才會choose the less evil的政客。

陳雲：只有evil的人民，才會choose the less evil的政客。香港人連贊成二十三條立法、贊成8-31人大政改方案的曾俊華都支持，就因為曾俊華會看香港足球，也同情小學生讀書辛苦（小學生讀書辛苦是財政司曾俊華一直撥巨款資助那些虐待小學生的學校課程和監管程序！）。

林鄭月娥也支持二十三條立法、也贊成8-31人大政改方案，不過她不看香港足球，不同情小學生。

共產黨是古今中外最evil的統治者，任何香港政客站在共產黨面前，都會變成less evil。故此，對於香港那些奴民來說，民主自由還是算撚數啦，任何撚人、西人都可以統治香港這群奴民的。

好到肉
班黃屍個個長篇大論, 又路線問題, 又話大局問題, 又話睇得出曾俊華骨格精奇異乎尋常, 講到尾咪又係鐘意佢share下睇波呢d爛鬼門面野

港島撚表示投四眼都係因為choose less evil

咁乜野既人民, 先會投票比禿頭雞蟲？

云伯自己唔去參選特首？

你去參選, 咁最「醒」個班咪有得CHOOSE你囉

兩害相權，則取其輕

結果係永遠受害

今次佢講得有d道理

你有得揀咩哈哈

只有stupid的人民，才會choose the less stupid的陳雲

但佢叫人信佢同中共中南海deal好咗

國師應該係Less cunning, more retarded囉

收皮啦屌你老母

呢鋪佢有道理既，擺明薯片係屎都捧，都on99